Terwijl dus ingeschakeld, Mr. MacCallum overgegaan tot gamahuche mijn prik in de meest lekkere manier, want hij had een kunst in dit heerlijke vervulling dat ver boven dat van de vele door wie ik gamahuched-natuurlijk, voegde hij de _postilion_, zoals gezegd, door frigging mijn bottom-gat op hetzelfde moment.
